**Тестовое задание для компании "Kazdream Technologies"**

Необходимо создать бэкенд для управления базой данных новостей
Список полей: id, автор, дата создания, текст новости
Функционал приложения
GET /news/ - список новостей в json со всеми полями
GET /news/{id} - получение по id
POST /news/{id} - создание новой записи
PUT /news/{id} - изменение текущей записи 
DELETE /news/{id} - удаление текущей записи 
Требования
- Фронт не нужен
- БД PostgreSQL
- Выбор фреймворка и библиотек на выбор
- Код в репозитории на GitHub.
- Валидация полей
- Миграции базы данных
- Будет плюсом, если проект завернуть в docker-compose
- Список всех зависимостей должен храниться в requirements.txt, соответственно можно установить их командой pip install -r requirements.txt.
- Разработка должны вестись в virtualenv, но сама директория с virtualenv должна быть добавлена в .gitignore.


**Шаги необходимые для запуска:**

1. Склонировать git репозиторий, войти в корень проекта
2. Запустить команду **sudo docker-compose up** (на компьтере должен быть установлен Docker)
3. API находится по адресу **http://localhost:8000/api/news**
4. Для удобства в корне проекта лежит файл коллеции запросов для программы Postman - **KAZDREAM_News_APP.postman_collection.json** 

**!!!ВАЖНО!!!**

В задании меня смутил пункт POST запроса, где в URL передается id еще не созданного объекта,
на мой взгляд это немного некорректно, корректно при создании передавать id в теле запроса с остальными полями,
но я реализовал создание объекта двумя способами, способом как указанов в задании и способом, 
когда просто передаем все поля в теле запроса, второй способ реализован по адресу **http://localhost:8000/api/news** 
в коллекции Postman он называется просто как POST.

С уважением кандидат на вакансию python разработчика Хасанов Нурлан.